灣仔區懷疑禁網

個fd啱啱打電話嚟 話csl喺灣仔收唔倒4g 但係smartone可以 唔知咩事但會唔會係禁網 同埋想搞今日遊行
我fd用緊最貴果隻plan無可能會咁慢

太多人就JAM架啦

csl 搭黨鐵都收唔到啦

尋日我係尖咀都係勁多人都無事收到, 上到網